{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 깊은사나래펜션(전객실 리뉴얼 오픈)"
    },
    "text": "2023年6月、深いサナレペンションはリモデリングを完了しました。 このペンションは森の中の美しいビューが広がります。 そこでは緑豊かな森の景色と澄んだ空気、きらめく夜空の星を鑑賞することができます。 深いサナレペンションは静かで静かな自然の中に位置しており、滞在中に余裕を持って快適に休むことができます。 黄土部屋の客室を除くすべての客室にはスパが完備されており、テラスで素晴らしい自然ビューを鑑賞しながらスパを楽しむことができる空間があります。 特にオンダルセム客室はヒノキスパでヒノキの香りを加えた客室です。 また、すぐ隣にはバーベキュースペースもあり、スパと同じように美しい景色を見ながらこぢんまりと食事を楽しめます。 22時以降は予約及び入室が不可能であり、22時以降に到着する予定である場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 スパを利用する場合、1回当たりの追加料金が20,000ウォン発生し、ヒノキスパはオンダルセムとコッムジ客室でのみ利用できます。 予約の際にはこれに留意して予約してください。 ヒノキサウナは黄土部屋のみご用意しております。 また、バーベキューを利用する際には、黄土部屋は4名基準金額で決済され、車で5分距離には白屯渓谷があります。 そして22時以降は当日予約及び入室が不可能であり、22時以降に到着する予定である場合は事前にペンションまでご連絡ください。 また、この宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可能であり、このような理由による払い戻しは不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "深いサナレペンションの所在地はどこですか？",
            "answer": "深いサナレペンションは森の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "深いサナレペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "深いサナレペンションは静かで静かな自然の中に位置しており、美しい自然ビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "深いサナレペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "深いサナレペンションのすべての客室にはスパが完備されており、テラスで自然ビューを楽しみながらスパを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "深いサナレペンションのスパはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "深いサナレペンションのオンダルセムとコッムジ客室で利用できるヒノキスパがあります。"
        },
        {
            "question": "深いサナレペンションのバーベキュースペースはありますか？",
            "answer": "はい、深いサナレペンションにはバーベキュースペースもあります。"
        },
        {
            "question": "深いサナレペンションのバーベキュースペースで食事をする際、景色はどのようになりますか？",
            "answer": "深いサナレペンションのバーベキュースペースからは美しい景色を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "深いサナレペンションでは何時までに入室する必要がありますか？",
            "answer": "深いサナレペンションでは22時までに入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "深いサナレペンションのスパ利用料金はいくらですか？",
            "answer": "深いサナレペンションのスパ利用料金は1回につき20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "深いサナレペンションの黄土部屋では何が提供されますか？",
            "answer": "深いサナレペンションの黄土部屋ではヒノキサウナが提供されます。"
        },
        {
            "question": "深いサナレペンションのバーベキュー利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "深いサナレペンションのバーベキュー利用料金は4名基準金額で決済されます。"
        },
        {
            "question": "深いサナレペンションの近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "深いサナレペンションの近くには白屯渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "深いサナレペンションに青少年は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、深いサナレペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "深いサナレペンションに未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、深いサナレペンションには未成年者の入室は絶対に不可能です。"
        },
        {
            "question": "深いサナレペンションの予約キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "深いサナレペンションの予約キャンセルは不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 646
    }
}